有冇人剝過智慧齒

岩岩睇完牙醫，我下面兩隻智慧齒打橫生，又近神經線，要專科開刀剝，如果剝既要每隻6000蚊，未計睇專科醫800蚊，好q貴仲要話已經平左。。。
其實呢個價合唔合理?好驚俾人呃

醫生仲話趁未蛀好剝，唔係令隔離隻牙都蛀埋既話仲麻煩要剝多隻。。。。。點算好

專科剝係要依個價

正常價，利申，我四隻都剝曬，下顎係麻煩好多，因為下巴好多神經線

好平㗎啦，我都有隻近神經線，另外一隻唔近。唔近嗰隻剝咗2000。近嗰隻個牙醫轉介要成萬蚊。不過個牙醫真心手勢好，唔使10秒袋咗2000仲要友情價嚟，唔識仲貴

係唔係讀緊大學/專上？如果係就返學校做。學校做好便宜？

剝過，係要咁貴，風險高，要揾好醫生，一定早上做，保重！

已經平。

大個仔了

唔貴 當年都係右邊下巴6000
個醫生勁撚大力耡鳩我 打咗麻醉針都痛痛地

尋日先再剥咗2隻
一隻下面近神經 私家佢開我4000
冇錢去專科搞個case又未話好嚴重，醫生仲肯幫我

其實如果唔係近神經線 我覺得唔去專科都ok

剝左上面上兩隻，收我$2800，過程5分鐘都無就剝完，仲問我要唔要返隻牙

一隻香港剝2500hkd，一隻深圳剝700hkd
非阻生齒價
我仲有兩隻阻生未剝

有無診所推介？

咁上下

去好啲既地方剝，好多神經線同近鼻竇，好大風險

你係咪想食野無味，係咪想臉癱？你可能以為我吹水，但你打完麻醉針牙醫先會同你講手術風險同簽紙

呢啲錢唔慳得，反正一生人一次啫

打橫生仲要專科係咁上下價位

我四隻都剝晒 好好彩四隻都生得直可以直接剝 一萬有找
樓主呢啲錢唔慳得 智慧齒愈快剝愈好

可以去排菲臘或醫院

差唔多啦 我剝哂4隻 用左萬幾二萬蚊

荃灣周子輝3500一隻，不過好似要consult 下先

好彩我四隻生得好

睇旺角鄧幹耀
之前同你一樣 好多唔敢整
第一隻係專科整8000
第二隻fd 介紹去鄧醫生整
佢肯整 手細好好
仲冇專科咁腫
唔知二千幾定三千

你咁$6000算平啦 我下面2隻都橫生
1隻牙腳倒勾住神經線 承惠萬二
另一隻打橫但冇勾 八千

有錢就早d剝啦